LBJ又組銀河戰隊，拎唔到冠就真係貽笑大方

Rondo名人堂級控衛
green冠軍級大鎖加射手
Kuzma超級新星
Ad聯盟top5
Cousin聯盟第一中鋒
Howard 3030超級中鋒

計埋LBJ自己就七星戰隊，咁都champ唔到就去打CBA啦

表妹斷腳唔計

拎唔到冠軍唔計

睇落牌面同熱火戰艦第一季差唔多, 當年都磨合兩年先攞冠

咁快就有藉口

今年勁得多，七星連線

cousin冇傷一早champ啦
如果唔係cousin傷咗

rondo 場下教練
dgreen 隱形射手
kuzma 眼神防守
lbj 痴波廢老
ad 玻璃人
howard 更衣室炸彈

齊章wor牙占

更衣室有嘢睇

rondo green太老唔計
kuzma太後生唔計
ad未打過強隊唔計
howard退化跌watt唔計

咁多老將，跑唔跑到

push

邊撚度七星? 得AD算係

咁多老野都叫組團？

湖人四星

攞唔到冠樓主係咪凖備屌到LBJ跪喺度喊?

根據舊年 勇士比人叫五星定律

湖人坐底7星連珠

占士入湖 = 伊巴入曼
過氣廢老，俾盡0.5粒星
個乜rr9波都未識射
係打爛仔交有用，0星
AD個樣成個白咭青山佬咁
對腳又玻璃，0星
D Green癡實可愛防守壓力都分輕晒
得閒射2球open 3, 2打6嚟
表妹傷殘人士應該準備轉打殘奧就唔計
死古狗算最有睇頭
個樣屌打全隊，有0.5星喇

上兩年班占狗係咁屌勇組星隊，今年唔知會唔會又雙重標準呢

表妹係已經斷左
邊到藉口